<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<!-- Liste des medias pour le granule G0101 -->
<medias code="G0101">
	<media  id="D01_a" url="G0101_D01_a.m4a" speaker="HommeVoixOff">
		<soutitre>
			<![CDATA[Vous allez commencer un module de formation sur la gestion prévisionnelle des emplois et des compétences à La Poste. Voici quelques informations pour faciliter votre parcours. ]]>
		</soutitre>
	</media>
	<media  id="D01_b" url="G0101_D01_b.wav" speaker="Antoine">
		<soutitre>
			<![CDATA[Grâce à cette formation, nous allons comprendre et savoir expliquer le contexte de la GPEC, ainsi que l’importance du rôle du manager de proximité. ]]>
		</soutitre>
	</media>
	<media  id="D01_c" url="G0101_D01_c.wav" speaker="Antoine">
		<soutitre>
			<![CDATA[Nous apprendrons également à connaître le cycle de gestion RH lié à la gestion prévisionnelle des emplois et des compétences. ]]>
		</soutitre>
	</media>
	<media  id="D01_d" url="G0101_D01_d.wav" speaker="Antoine">
		<soutitre>
			<![CDATA[Nous découvrirons aussi les différents outils qui permettent de renseigner le système d’information et de faire des saisies de qualité. ]]>
		</soutitre>
	</media>
	<media  id="D01_e" url="G0101_D01_e.wav" speaker="Antoine">
		<soutitre>
			<![CDATA[Enfin, nous saurons identifier les acteurs de la gestion prévisionnelle des emplois et des compétences, et leur rôle dans leur environnement. ]]>
		</soutitre>
	</media>
	<media  id="D02_a" url="G0101_D02_a.wav" speaker="HommeVoixOff">
		<soutitre>
			<![CDATA[Voici le plan de votre formation que vous retrouverez à tout moment en cliquant sur l’icône en haut à gauche. ]]>
		</soutitre>
	</media>
	<media  id="D03_a" url="G0101_D03_a.wav" speaker="FemmeVoixOff">
		<soutitre>
			<![CDATA[Pour une meilleure efficacité, nous vous recommandons d’effectuer votre parcours selon l’ordre du sommaire de la formation. Vous pouvez revoir un chapitre à tout moment. ]]>
		</soutitre>
	</media>
	<media  id="D03_b" url="G0101_D03_b.wav" speaker="FemmeVoixOff">
		<soutitre>
			<![CDATA[Des jeux et des quiz vous seront proposés pour tester  et consolider vos connaissances. ]]>
		</soutitre>
	</media>
	<media  id="D03_c" url="G0101_D03_c.wav" speaker="FemmeVoixOff">
		<soutitre>
			<![CDATA[Par exemple, choisir les bonnes réponses, ou relier des propositions. ]]>
		</soutitre>
	</media>
	<media  id="D03_d" url="G0101_D03_d.wav" speaker="FemmeVoixOff">
		<soutitre>
			<![CDATA[En fin de parcours, vous trouverez des ressources documentaires pour compléter cette formation. N’hésitez pas à les télécharger. ]]>
		</soutitre>
	</media>
	<media  id="D03_e" url="G0101_D03_e.wav" speaker="FemmeVoixOff">
		<soutitre>
			<![CDATA[Enfin, évitez d’être interrompu pendant votre formation. Vous retiendrez plus facilement les points abordés. ]]>
		</soutitre>
	</media>
	<media  id="D04_a" url="G0101_D04_a.wav" speaker="Léna">
		<soutitre>
			<![CDATA[Nous sommes prêts à commencer. Allons-y ! ]]>
		</soutitre>
	</media>
</medias>
